［12:09第一手］深水埗想夢醒請撤去石硤尾

人都唔多個
萬一有狗都可以退守至九龍塘/城大

自推10連

1

2

3

推

4

5

6

0

幫推

7

push！

小心便衣狗逗你
多人一齊行